Soudronic Maschinen Anlagen Maschinen Cloud Line Control PC Managed Line Control System

Bestandteil Projektes Anbidung Maschinen Auswertung Interface Processing Kette Empfang Steuerungen Processing Bereitstellung Auswertung Cloud Konfiguration Interfaces Proof Concept PoC Anbindung Processingsstems Cloud Spezielle Schwerpunkte IoT Cloud MQTT Client OPC-UA Processing-System

Problemstellung Punkte Analysieren Maschinen Bündelungssystem Latenz Stabilität Last Vorgaben Verifikation Anbindung Processing Cloud PoC Anbindung Subset Produktionsdaten Cloud Benutzerkreis Sicherheitsbetrachtungen Lösung Umsysteme Risikoanalyse Anforderungen Sstem Schutzmassnahmen Evaluation Cloud Plattformen Konfiguration OPC-UA Schnittstellen OPC-UA Schnittstellen

MQTT OPC-UA
